[全英超得一隊唔出錢買人] 利物浦 vs 列斯聯 7

紐卡素都出20m買callum wilson

紐卡素肥佬都豪過你

肺炎只限影響FSG產業

Slow

Liverpool winger Sheyi Ojo set to join Cardiff City on loan. [@_pauljoyce]

大細丸賣唔出

大細丸應該仲難賣過harry wilson

真。slow

大細丸係咪標價15m？

去咗double check係咪隊隊都有買

睇德國先

唉屌你老母

下年有前4都偷笑

白禮頓先用左1.55m 買人
fsg 比左13m 買森美仲唔枝竹

FSG 而家賺緊 2.65m

Lovren +10.9m
Ejaria +3.5m

Tsimikas -11.75m

白好似賺緊15定16m
利子有f$g 要枝竹

Brighton賣咗咩人

係喎 Aaron mooy

我錯了

FSG萬歲

fsg akubar

我淨係知賣左木耳去中国

賣木耳 但簽啦子同韋特文都唔洗點用錢咁滯

後年有歐霸踢我都滿足

泰亞高神軒化

利化先兆 傳下都利化

艾利臣呢排都利比咗唔少

AhGi Youtube仲差1k左右先1萬sub呀！巴打絲打快d去sub啦

召喚比清

屌你老母買人未

John Henry中武肺祝福區

十月前冇人大傷都唔會買人
所以下季請早

決定性一周

JAF傾向相信thiago會去利記

Coming 左有冇6 weeks

擺明FSG拖字訣

我估最後15m gbp賣Gini

25m gbp買Thiago

CF

JAF

兩大德國reliable記者都confirm
1）Thiago想去利物浦
2）Klopp想買Thiago
仲想用佢打偏左8號位（類似西班牙國家隊）

係FSG向到望望望 望有講價時間同空間出現

如果最後買唔到真係人都癲

最後15m 賣老母
泰仔續約拜仁

轉咗工之後每個禮拜一半夜4點零都會扎醒一次 係咪有咩暗示

壓力大（好似係

班主無野心 一味諗縮數
上次申請英國政府緩助金我已經好撚反感

F 羊

留名

屌又要返工

如果返份自己鐘意嘅工唔會咁厭惡返

我唔鐘意

壓力又唔係話好大 純粹唔係鐘意既工作

賣得出5m都偷笑啦大佬。。。

壓力呢啲野唔係feel唔到就唔存在既
盡量放鬆架咋

slow

上面舉報啦

slow 一起身就唔開心

挽你老母咩

西班牙都踢完了
仲等咩呀

等泰亞高忍唔住貼錢

等緊疤比錢買老母囉
唔係的話全世界最受肺炎影響嘅F$G邊有錢買人呀

9月19 先開德甲

f羊

其實真係全世界都知高普想買同埋佢想嚟
重點一路都係FSG班仆街

其實真係全世界都知fsg好閪 度縮

股東唔覺

咁我相信FSG唔會15M就賣

Thiago轉會rumours 第296日
陰天

早晨呀屌你老母亨利生花柳死未

佢地可能知 不過盲撐fsg

有啲係真心膠信F$G莫財
有人質疑就剩係識得F羊F羊咁駁

見到個po 無咩點郁就知唔使問泰亞糕了

拖到轉會窗最後一日先話唔簽
迫thiago留拜多一年
然後再免簽
準備下年正式接神軒棒

盡做啦各位利子

泰仔=飛機亞2.0=vvd stage one 2.0
道歉信template 準備好了

Fsg心諗 拖多兩個月到12月已經可以免簽喇喎 做咩要而家俾成30m

有無人覺得疤狗真係會買老母，然後先會有Thiago

呢個係唯一希望

結果係疤狗真係會買老母
但拖太耐thiago去咗獌

其實疤直接買返thiago都仲得
偏偏佢地請著高文

Barcelona have contacted Thiago. However, new coach Ronald Koeman prefers Liverpool's Georginio Wijnaldum. On the other hand, Liverpool have not made an official bid for Thiago yet [@SPORTBILD via @iMiaSanMia]

算啦 之前雲拿 咪又講到晚晚同高普傾電話
最後咪又係去左車仔

俾30m當買個前四資格返黎都唔撚肯
屌你老母FSG

可能聽日就會 巴塞 買曬泰亞高同老母

邊可能會買哂兩個 重建但買兩件29歲中場
都未計件比真歷又係差唔多歲數

唔簽thaigo
不如用老母換so9

有時落後換個有經驗同爭勝心既先掂

估計呢季都係輸波輸勢多

推呢個

燈到入埋波

咁既態又唔買人，歐霸都冇得打啦

岩岩先大炒完7一2

落英甲應該有冠

so好撚慘
He is furious with Barcelona and has told those around him that he feels he's literally been kicked out the door by a club he's given everything to. This is why he doesn't want to leave even a cent of his salary behind."

(@FabrizioRomano, via @juvefcdotcom).

signed

係咁嫁啦
球王梅西都不得善終
何況佢

pin this

其實呢1年簽左咁多 有無邊次係真係有feedback 其實?
btw signed

英文差 咩叫a cent of his salary behind?

一毫子都唔蝕俾佢?

最後得返Jones用

係咪唔簽thiago喇

十年後Thiago都掛靴了
轉會新聞：Liverpool is still very interested in signing Thiago and yet have not made an official bid.

股東話古積好過泰亞高喎

古積

泰亞高

南野對黑池J片咁多人睇
(呢個應該係日本人channel)

但佢前面話he doesn’t want to leave

踢廢隊同拜仁比 唔計

簽左咁多幻幻仲唔枝竹
就黎又準備簽多個巴西幻幻龍門
大家滿意未？

dllm fsg

最主要係一個要錢
一個唔洗錢

咁逼你走 到你唔走咩

便宜莫貪呀...
小心因小失大。

老老實實係無乜，但盡做啦，無乜嘢可以幫到12個義士

仲有班股東佢哋會同你講klopp無講過對thiago有興趣

Done

轉會轉到咁柒 一次都難得
FSG仲要次次

F羊

Thiago who? Who need thiago

何輝同何wayne都估車路士拎英超
點睇都似曼城大機好多

精壇股東早兩日話fati加錢換老母
笑撚死人咩
攬撚住隻jones當寶
望下人地青訓幾多歲踢緊乜先啦

哥狗已經亂到唔知想點 瘋狂panic buy中堅咁 li頭傳完高列個頭就傳馬體件

鏝要睇下中堅位補唔補到強
佢地攻強守弱，打R聯現哂出黎

車應該都要下年先大啲機會 今年應該鏝

我覺得車路士都會輸係後防身上
而且咁多新球員要啲時間夾

點解fsg唔簽返so7

Tsliva一個人大戰四大中堅
魯迪加唔爆既話其實條後防已經穩左好多

可能好似conte 一夾好季中就十幾連勝

總知一定唔係利拎到冠軍啦 班得邊隊拎

結論都係我利最勁

一早排除左我利
過往幾屆衛冕冠軍得曼城冇甩轆

佢就真係好大疑問 雖然企位好 但係應該會俾人硬爆過

份糧邊個比

咁好老實講鏝有埋後防就夠喇
上季好似柒下柒下咁都入102球 失都係35球

反而睇好車>鏝咁搞笑
當兩邊都冇解決到後防問題喇
車有冇辦法入得多過鏝都成問題喇

曼城個種霸道我地經歷最深
車仔如果要爭冠無返一段打出10連勝以上既氣勢都難搞

上季車進攻好似都冇咩form 軌frd同我咁講

真
先唔講車後防鳩到仆街，唔係silva同chiwell就搞掂
二黎車仔買完人前場都夠班同最曼城鬥

其實從來爭冠軍個重點都係對中下游嘅穩定性 1819 利就係輸過比曼城一場 但聖誕快車連和幾場中下游 最後咪出左事

鏝買左ake啦 佢拍laporte應該幾撚勁

ake似後備
mc重傳緊買啲big name cb

鏝呢排好似仲有傳Koulibaly
買埋真係打撚咩

買到其他就係
買唔到就應該係AKE+LAPORTE 架喇

40m買ake 黎做後備

鏝好似想買koulibaly

MR.50M Stones都做緊喇

馬列c差唔多60咪又係後備

利物浦不如quit英超

閪到......

鏝今年好似有3億轉會費，40m係散紙黎

人滿到輪換姐

廢中好似講過唔想要 跑動量唔夠

so而家唔岩高普啦
上場對拜都睇到佢同美欺係前面完全做唔到第一道防線既作用
點會叫佢返殷

頂多係做後備殺手

仲有LI個
懷疑哥狗直接想買到有

股東：等變列城啦佢地

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官
#新案件 #20200308大埔

D1 陳
D2 *

控罪：在公眾地方造成阻礙
（香港法例第228章簡易程序治罪條例第4A條）

案情：
於2020年3月8日在大埔安祥路大元街市外近燈柱無合法權限或辯解留下一塊木卡板，兩個膠籃及雜物於路上，可能對上述地方造成阻礙

⭕⭕保釋獲批⭕⭕
保釋條件如下

D1
保釋金：$1,500增至$100,000
不得離開香港

在蘇文隆呢條仆街幾時死

比d新仔機會啦
成日話買買買
仲有d錢你出牙

我地高普想要嘅 fsg 都會買

車仔，新球員多數唔係踢開或踢過英超，要所有人都能夠係第一季打出應有水準，十分困難
要睇教練有冇心得
有冇咁嘅經驗先，否則... 列車聯

求比清祝佢身體健康

佢肯返黎做後備既話班球迷一定想要
但問題係股東同腦細肯唔肯比人工姐

10萬保釋金..

咁樣要10萬蚊保釋 屌你老母都on99

我相信好多利子都贊成
但你要知道
FSG係講resell value
呀So年紀大了
same as 泰仔 依家29碎
所以先drag on 咁耐
FSG死全家

中华民族
中华民族
千秋万世
直到永远

簽so7+泰+中堅後備
球迷都收貨啦 加埋先4050m
賣埋人一蚊都唔洗出

fsg

睇 balance shit run 球會

其實如果全季full team 應該都仲係爭冠組
但好多個位都無有力後備呢

應該得中場後備力量比較好，其他位置後備已經差好遠

傷左軒巨已經差好遠，同時無法賓軒巨崩硬盤都似

奧地利紅牛都然唔到仲爭冠

你知
我知
大家都知
係FSG唔想知
或知而唔做，吹牙

同埋前邊已經好明顯唔得，南野唔係話佢廢 但勁極有個譜 好難可以去到之前咁

Balance Sheet 冠軍呀，犀利過英超歐聯呀。
枝竹啦好心。

起碼有keita, milner , ox啦，兩閘，前鋒同龍門後備真係差2個level, 中堅就仲大鑊，得3個，後備都唔夠

有thiago who的VDB同1米9

高普體系中場執屎能力好緊要
得軒同法賓真係做到個樣野
其他人做極都係爭咁d
由其係執2nd 波得佢兩個做到

Keita Ox 傷病情況唔樂觀
米拿未必有足夠體力應付90‘賽事。

真係得南野艾諾鍾斯森美阿祖安叫見得吓人。

keita如果唔傷，真係幾勁

出面班人真係以為連登等於全香港
無熱門就無人提咩

前面唔洗諗啦，非洲國家盃都改2022年搞，仲點會買前面呀

下年先買真係唔𨶙使再谷得起。
個𨶙個都三張谷乜鳩啫？

谷精上腦就有。

咪鬼理佢哋喇

米拿睇得出跌左watt
動作慢左好多

過埋今年係諗接班

可能中場仲可以打下 閘真係不要為難米叔了

基本一落後就換南野鍾斯出黎湧 完

原來狼隊簽左Marçal
狼斯聯

買唔到timo werner真係好撚嬲, 50m有個頂級前鋒，市面上同level 80m都唔知買唔買到

D風向轉得好勁
琴日就可以a論點岩哂
今日就可以b論點岩哂

首先要有前四先，冇前四出年等比人拆骨

班主力都三字頭 搵鬼拆你咩

接班唔係錯，但係一隊即戰力都要兼顧到先得。

一味諗接班，唔通要一隊成員犧牲自己嘅黃金時期同班細嘅癲？
係咁嘅話邊位球星會肯嚟？
去車鏝皇拜攞多幾個獎盃唔好？

問題係呢個係林柏

干地當年係93分

曼城癲起上嚟可以整多次98分

我冇認同F$G諗法呀
但F$G諗法就明顯係咁
間唔中爭下冠 KEEP住歐洲賽就算

咁嚟緊三年真係變硬阿仙奴。
高普走人之後再變紐卡素。

F$G就明顯拎美式運動套玩法帶落嚟歐洲足球
美式運動體制重建垃圾幾年係冇問題
但足球完全唔係咁玩 佢哋根本唔撚明

同意,而家隊利同獌嘅班主目標明顯係前四就夠，衝冠要用太多錢，對睇重盈利嘅班主黎講根本唔著數

我唔係話你錯。
我真係唔明點解F$G一定要二揀一？
明明我哋又唔係冇錢。

美國個班就係嚟賺錢 成績次要
但唔好太柒要比人屌就得

阿仙奴嘅下場有版你睇。
F$G真係覺得自己一定唔會行人哋條舊路。

2014年學熱刺咁一換八失敗收場仲唔識死。

絕對係，真正有心做皇朝嘅球隊英超得車仔同鏝，利，獌，熱嘅班主都只係當盤生意咁做

對於美國老闆嚟講 佢哋冇咩睇 甚至根本唔識足球
投資落嚟只係為咗賺錢
而且美式運動重建都有陣痛期 佢哋根本唔CARE

就文化差異太大 唔好諗住佢哋想創造皇朝
呢D係我哋球迷一廂情願

Tank幾季 再dreft個超新星就有未來
美國又有salary cap 唔驚油王隊

最少美國啲球隊可以Tank幾年選高位新秀。

歐洲唔係咁玩囉唔該。
你Tank嘅下場就真係變硬紐卡素、維拉、諾定咸森林。

利想靠青訓 真係唔知一千個青訓都未必出列一個taa

FSG目標已經做到了，當然入主用左3億加還2億債，姐係一共5億，但而家隊波值20億up,仲未計呢幾年嘅盈利

係生意角度F$G真係贏撚哂
每年仲輕鬆拎成億轉播費

廿年都唔知有冇一個
仲要分分鐘出係隔離街

所以咪話佢哋唔撚識
想像唔到冇咗高普會閪成點

留嚟922帶新人打聯賽盃算

最賤那乞兒拜金主席
錢我是袋了
球迷極笨夾戇
Turn Supporters To Customers

唯有希望FSG玩夠就賣比油王啦

有salary cap 都唔驚好似今年車咁啦
一爆cap分分鐘要比成億稅

Salary Cap雖然係好事。
不過對政府卻係壞事，因為收少咗薪俸稅。

歐洲足球個FFP咪想限制下貧富懸殊
但現實嚟睇根本係笑料

聯賽盃作客對巴拉福特 / 連干城

又有得睇布斯達

你睇鏝就知，今年又唔知用幾多億買人

唔用的話外借出去算喇 留係度坐有撚用咩

單係PSG咁搵漏洞簽人已經足夠做笑料
完全阻止唔到 亦改變唔到

922 周中 league cup

Adrian
Williams Matip Koumetio Tsimikas
Milner Henderson Jones
Elliott Brewster Origi

森美未好返啦應該

係喎 至少隔離14日 又要靠米拿

咁快啲簽Thiago

眼訓到

唔放佳尼都可以頂下半季

洋蔥番茄鴨胸意粉
益力多

好酸

好好食

正

侵侵對眼

[多圖] 舒拉寶娃接班人15歲Makenzie Raine

啲圈內人 球評家 股東咪打哂j 贊助勁 商業做得好 成績好 氣氛點點點
何輝估利仲有第2話管理做得好 唔會差
但一講冠軍就係車仔因為人腳勁太多 好撚誠實
球迷就係要冠軍 乜春收支平衡 贊助 bababa 我完全唔撚想知
只係見到中段神軒傷 前面無態無人頂 中前場踢到舊屎咁 二閘又冇後備 , 仲要隊隊都再買人強化

睇網球仲好過睇NBA

攞balance sheets 劣鳩真係好反智

Adrian
Williams Philipps Koumetio Milner
Grujic Henderson Jones
Elliott Brewster Origi

最強對手始終都係曼城
都鬥咗兩季

車路士係個陣人腳係勁
但領隊唔係摩連奴95分 唔係干地93分

老實講車高估哂喇 冇防守仲想冠

今年應該仲係鏝嘅，下年如果車仔前面夾到，再買oblak再加一個勁中堅，真係玩晒

都買左CHILWELL既
不過都係開左季先睇得到堆新兵對唔對辦

無視鏝真係好撚痴撚線

講到利有 利傷一件就中堅/閘 乜撚都冇

季尾bin鳩死你

勁得過alonso幾多呀
thiago silva咁老嚟英超又唔知掂唔掂

車仔原來呢兩季拉埋，轉會條數仲係正數

我地長期正數fat fat

ALONSO打4後係屌摩級數, CHILWELL點都好好多

莫拉達,世三,仲有堆新仔同棄將賣好撚多錢

女人達可以原價放番走好就似當年我地放BTK咁神奇

車仔係金錢足球始祖，有預感佢仲會買

肯定仲想買龍 係唔知佢會買到邊個

女人達賣到€56m, timo買返黎先€53m, 真係神操作

買到onana或者oblak就唔洗玩了

雷恩黑人龍mendy

可能又想加錢同下體會換龍

呢件好似唔算勁

ATM真心on 9....

我地換個德國神龍比佢

完全唔知邊位

後備料
Lille個Maignan先叫勁

仲有5日就可以睇到英超每場既opening 係利捧杯既畫面啦

今年budget留番做henry帛金好冇

每場睇OPENING已經丁到暈左

唔係話買Onana咩

軒仔

丁撚到之後輸波都無feel了

對啲鬼妹冇乜興趣 成日覺得佢哋好似男人

買到就大鑊

今季我估鏝車利阿
達sir真係唔係一條濕尻黎

咁睇少49000?

個領隊係弱點

獌狗條般奴都好撚勁,如果比佢買到辛祖，獌都有機會衝冠

有般奴成隊波upgrade

加上十二碼，點會唔彈上嚟

有得睇好睇啦，人生唯一一次

untill we score 時間先換人 買曬成隊曼城翻黎都無用啦

提子國場波，佢一個carry全隊

條後防咁濕尻難d wor

唔睇既又要等多三十年

早....未？

咁我覺得獌食弱隊個穩定度應該好過阿
所以我估鏝利車獌

股東成日日J夜J嘅財政健康FSG
原來係空心老倌黎

我哋班棄將冇人要...

咁又係
睇下達蛇有冇計食埋弱隊
有既話阿不容小覷
奧巴真係好撚柒勁

UPDATE: FC Barcelona wants Thiago, Koeman wants Wijnaldum.
Barça put pressure on Koeman to change his mind: there has already been contact between Barcelona and the player environment. The question is who fulfills the transfer requirements of #fcbayern: Barça or #LFC? #thiago

All go barca la diu

多仔出嘅前鋒真係好撚勁

完美結果:
疤15m get老母 30m get thiago
利 10m get遊艇 5mget雪糕
winwinwin

DKLM 疤狗

The financial impact of COVID has forced Klopp & Edwards to rethink their summer plans. Whereas some clubs have gambled and taken advantage of FFP rules, #LFC owners continue to insist that the club be self-sustaining and live within their means. [@JamesPearceLFC]

有380場慢慢睇

有冇利子知波衫印左既字 有冇方法令到佢地甩?

And die with their means too

Jurgen Klopp’s mood has remained bullish. He is convinced his champions can move up another gear even in the absence of further reinforcements and he has not got much wrong so far in his Anfield reign. #awlive [@JamesPearceLFC]

利市啲肺炎咁勁
點解隔離又allan又james又屈褔特雙星

Whereas some clubs have gambled and taken advantage of the easing of financial fair play rules, Liverpool’s owners FSG continue to insist that the club be self-sustaining and live within their means. #awlive [@JamesPearceLFC]

Selling fringe players such as Harry Wilson, Marko Grujic and Loris Karius over the coming weeks should generate cash that can be reinvested in the squad before the October 5 deadline. #awlive [@JamesPearceLFC]

原來人地增強全部都係gamble
等睇鏝車賭贏個英超歐聯冠軍返黎

你咪撚問啦

大家嘅距離都唔知有冇5K

*500m

認真答
1.5km

兩個球場好撚近咋 你當係 一個喺公園嘅北出口 另外一個南出口

哭𠹌咗

Working capital measures short-term liquidity, defined as current assets less current liabilities. Changes in working capital can cause operating cash flow to differ from net profit, as clubs book revenue and expenses when they occur instead of when cash actually changes hands.

Could #LFC invest more money in the transfer market? Yes, but they would probably have to “sell to buy”, unless they changed their business model, which would require increasing debt (either via an external loan or an injection from the owners).

This approach, which is effectively the #CFC or #MCFC strategy, has been resisted by FSG (except when financing the Main Stand expansion), who have encouraged a self-sustaining model. It’s unlikely they would act differently now, but these are unprecedented times, so who knows?

肺炎範圍只有晏菲路球場方圓1KM

COVID屈機到識得專攻擊利嘅財政 其他隊冇事

一句講晒 連拎返2年冠軍既獎金出黎比廢中買人都唔肯就賣盤啦

有但好似會有印

Liverpool won’t buy. Thiago who?
[@FatClownLFC]

賭到咁撚大

JP呢條撚樣唔撚冚家產都真係無天理

其實冇新消息前可唔可以唔好post JP d 垃圾twitt
見到就嬲

@_princejoyce

真 呢幾個星期既消息係一撚樣 睇黎都冇咩用

廢中可能做多一兩年就接德國國家隊了

希望新一年基達新一年唔好咁多傷同踢到係萊比錫九成水準 應該仲有得爭

dllm 好撚眼訓

都應該冇得爭了
沙拿同費明奴愈踢愈沉
同位置連一個有機會上位既新星都冇

日光日白都咁猛
小心d喎

最有機上到位係Elliot

仲係未戒奶

希望佢快d成長，變下個辛祖

睇到啲記者講廢中想搵 Thiago 打 8 號都朝啲期待 姐係有新嘢睇下
買唔到又咩都無

你地一齊食元寶蠟燭？

最後希望 - 南野

好耐冇見 係呢我最近轉咗做保險

老老豆豆

高普向多蒙特受開嘅待遇係

隊波一夾好夾勁 就比人買走主將

所以佢絕對有機會真心枝竹

咁不如借佢去多蒙特練兵

啱哂
老母又唔想走 fsg又唔洗比錢
拜仁收錢疤狗收人

睇唔順眼邊個球員

係就好，反正sancho同haaland應該打多季都會走

Same
頭先中眼訓差d比大粒發現

可能呢個係佢last wish

沙拿真係場場食咗屎咁

但佢係多仔都識買萊斯同恩莫比利（只係唔識用）

萊斯點會唔識
音樂就話姐

我意思係佢識買人
不唔識用恩莫比利

音樂比利出咗意甲唔識踢波

個point係「夾順晒 又要買新人適應？ 屌..」

而家高普枝竹在唔駛再適應新球員落戰術

呢個係佢角度 我又理解嘅

但佢真係想買Thiago嚟求變

要求卑微：今季買Thiago

下季再諗接班吧

利記舊果套戰術run得順起上嚟 真係好強大

明奴文尼都好沉
文尼最勁嘅爆發推進依排好似都唔見咗

咁高普要多謝FSG先岩

但一定要有Thiago求變嚟破532

可能埃及文明無以前咁癲
但佢地戰術運用好突出
文尼硬爆 綿龍迫搶+轉身去 水貨得身位+入禁區搶點
問題係後備完全無人做到呢d 野

根本打到殘晒啦

未夠18歲唔可以外借

18年歐聯決賽比拉狗整傷後就廢足咁耐

客網買左波衫幾時有呢

@mxgicmo
·
Sep 5
Reminder that Mo Salah got the second most G/A with 19 goals and 10 assists and people called it an average season.

Victim of his own success.

我都覺 一黎已經比人睇穿哂 封住佢左腳 二黎而加控波上腳都甩下甩下 根本唔關有幾多人mark佢事 迎波攞波都唔穩陣

咁垃圾都係蝕2M 仲想點

但連續3季都係球隊入波最多
你叫高普同FSG點夠薑開佢刀
利申覺得沙拿要轉型

數據係好睇既真心 場上作用都仲有 但有睇利既話 就知佢上年咩料 發揮最多得70分

大細丸又賣唔出 繼續借走

馬體會近幾年買左好多水貨，€70買lemar,€126買 felix，€66買costa

其實都要拎埋佢啲goal chances出黎講 應該勁多

Swiss Ramble 吖嘛，

Dklm la
‪
呢度都分析咗，邊撚到無錢唧

Barcelona are pressuring Koeman into changing his mind and going for Thiago instead of Wijnaldum. There has been contact between Barcelona and the player’s environment already. [@altobelli13 - @BILD_Sport]

準備去巴

你要轉隊

紐記個肥佬都肯比錢買人，屌你老味FSG個少少都唔撚肯比

無啦啦話人走左 仲要而家7月 以為咁撚猛

...and also Liverpool are now waiting to understand Barça ideas [or the official bid for Wijnaldum that has not arrived yet - Barcelona just contacted with his agents]. 🔴 #LFC #FCB #transfers

D撚樣連英國人啲稅都想貪埋
仲想佢地俾錢

利記呢邊炒唔到人
食唔到個資助
之後佢喺美國
炒人減人工

水貨個特點係 牽制對方2個後衛

呢part冇人讚

上季冇咗佢 就比曼聯迫和 sad

威耳屎入波個𡃁仔咁撚屈機
Fsg買佢就收貨了

Ox打佢個位有冇50分

兩個作用完全唔同
50都比多左了

原來已經5個月無返過office

你搵其他人黎擋係冇意思同埋我冇否認佢場上既作用

Gini Wijnaldum looks increasingly likely he will be moving to Barcelona this summer. Liverpool insist there has been no contact between the two clubs, but that is expected to change. [
@neiljonesgoal

Talks over an extension broke down earlier this year, and have not been reopened. Jürgen Klopp has refused to comment, but by saying nothing he has, in effect, said everything. The end is approaching. [
@neiljonesgoal]

Mo 個thread 我睇哂
綜合各方分析
結論係FSG管理利物浦三年有成三億下有好多錢都唔見咗
Cashflow亦都少得好離譜
成件事係極不尋常
已經唔係吞左咁簡單

數據？
有冇計埋xg同其他比係點，負數定正數先

係我叫佢拉埋享利走

拉埋JP唔該

拎哂比fsg 出 bonus

愈嚟愈覺得F$G真係炒燶股票要補倉。

咁既話今年攬炒仲好
無前四無獎金填數先有機會迫FSG 賣盤

銀行連一penny都冇，都真係得㗎啦。
咁F$G更加要out啦，經營不善。

因浦，因F$G經營不善而冇錢買人的英超老牌球會利物浦。

馬列c拿撲迪中武肺

BREAKING: Riyad Mahrez and Aymeric Laporte have tested positive for Covid-19, Manchester City confirmed

唔好笑
過多幾個星期到垃圾利

最後疤買牙膏 唔買老母
但老母已經同利反面 今季出宗師都唔出老母
下季利連歐霸都冇得打 老母就free走

利中咗啦

Breaking! John Henry, the founder of FSG,have tested positive for Covid-19, Lihkg liverpool post confirmed..

John Henry has passed away due to the infection of COVID-19

買車仔冠軍

曼城仲使鬼買中堅
拿中完一定勁到癡線

人地咁多後備 中幾多個都一樣咁打

斜森咪中左

中左咪買人補囉

R.A.P

攬炒吧 高普

Gini Wijnaldum moving to Barcelona looks “increasingly likely” this summer. [@neiljonesgoal]

買人未呀屌

係咪要講到6/10

快撚啲走之後買 Thiago 啦

大細丸係咪賣唔出

熱個球場，skywalk 都有得玩

劇本係老母走同時買唔到Thiago

True

靜啦

事實係咁怕咩講

中左先勁

我係Facebook見到一條一模一樣既comment
係照抄定本人

Ojo 借去唔知英冠定英甲

傳緊Cardiff city
英冠上季第5

整好D件波衫先啦DLLM

Kop End 班杰寧波皮黨有冇嘢講？

我睇果陣又無

Adidas：是咪有咩誤會

買左隻fm2020開左我利玩，轉會筆直有成億，點解現實10m都冇

鯰魚效應

長期唔買新主力

對一隊波無咩衝擊

Nike唔整好波衫但去屌Adidas

好想睇吓，喺佢哋所講好老闆F$G嘅英明領導下，搞到球會連一個崩都冇會有咩反應。

班傻西股東同fsg 唔明呢個道理
淨係識對住班幻幻打飛機，仲嘔心過拜登

有得玩埋笨豬跳仲正

Manchester are preparing a new bid to sign Kalidou Koulibaly. Napoli won’t accept less than €75m [add ons included] to sell their centre-back on this summer. Personal terms have been already agreed with Manchester City. 🔵 #MCFC

📲 More details:

yes
引入新人來製造適當壓力同競爭
係好重要

對波今年下半年開始hea

不過都好難怪

連續2季差唔多100分

有冠軍仲想點

柒左米推

F羊
枝竹

冠軍已奪
完左30年夢想

可以散班

破產都抵啦

睇過有利迷話拎到咁好成績都唔dum錢唯一理由就係趁高普係到依兩三年入多一兩次前四cup最後一水等高普走就賣盤，fsg

我地都有 一億港紙

今年唔襯冠軍吸多d人黎
唔通等沉果陣先買人咩

貪你利物浦句ynwa 咩真係
班撚樣股東淨係識講if u can’t support us when we losing
浪漫主義到一個極致

係賣盤就快呀屌佢老母

岩岩洗米先醒起冇食晏

好

點做到
我7點半食完早餐未夠12點已經肚餓

我九點食完兩個雞扎到依家完全冇感覺

做兒子係成日都會做到廢寢忘餐

Fat clown

正常
枝竹雞扎

你都幾易養

何解

火腿+芋頭

係賣盤就好，FSG仲孤寒過格拉沙

我仲識含撚

格拉沙鳩借
高安基、利維、亨利全部係鐵公雞。

係得亨利叫好少少。

細個飲茶我淨係簡晒成籠嘅雞同火腿食

好想飲茶食點心呀屌

第一點fail

雖然格拉沙鳩借錢，但起碼年年有比錢買人

好耐無去
附近間間都藍

未開季都知道一定會崩盤

觀塘有間豪隍點心工房係黃 真心仲要好食同平
我有黃親戚仲要沙田專登出黎飲

以前係觀塘返工成日食，d點心好好食

去到觀塘碼頭個邊 遠撚到

瀝源個間D春卷真心GOOD

到最後差10m8m
一定屌撚死亨利條女

出糧俾你點做到間公司net income fsg係有冠軍獎金嘅情況下都transfer budget都係負數啦

個墨西哥叉燒包

沙田出咁誇

原來出到4

係咪想成績差再自責唔撈轉工

合埋眼都知出邊個，點變陣
班正選又冇壓力

好累

仲要返多4日先放假

右3邊個 唔識

大西北既元朗老馮好似黃

返完成日工，放工都唔知搵邊個傾計

呢隻點玩未玩過

陪你叫春

Whatsapp人妻問佢餵左奶未 你話你未食飯囉

人生就係咁

BREAKING: Phil Foden and Mason Greenwood caught bringing girls to England team hotel and face FA disciplinary action

蠢到

見到Reddy同JP係度69真係好嘔心

咁你都返緊工 有咩所謂

好遠

點解近排rthk 成日播ynwa

家下區瑞強rthk2又播緊

一陣elke

上星期用熊貓叫左屋企附近一間點心鋪
嗌左牛肉球 燒賣 蘿蔔糕 窩牛飯 腐皮卷仲有流沙包
2個人計埋運費都唔洗200 蚊 仲要食唔晒

Newcastle have completed the signing of Callum Wilson from Bournemouth for £20m. He’s penned a 4-year contract.

平到

不思進取既極致

春333333333333333

Newcastle買埋Harry wilson啦, 反正廢中都唔會出佢

有無名

You know the Thiago deal is dead when you see every single Liverpool journo pushing the pro FSG shit and how we have no money on the same day. Would have been a great signing.

很掛住她

Real

玩過3 抽卡 合卡課金 可以自己踢或排完人自動波踢

20m好撚貴wor 對fsg黎講

睇黎唔課金就唔夠揪既驚

我都想飲

好似武器咁+10幾 會爆

15m
利物浦的荷蘭隊中場韋拿杜姆，一直被指是巴塞隆拿新帥朗奴高文的頭號羅致目標，但據報巴塞只願開出1000萬鎊（約1.03億港元）轉會費，跟紅軍要求的1500萬鎊（約1.54億港元）仍存一定差距。

4p

班仆街fsg黨媒幾時收嗲

根本因武肺而無錢使係謊言

真 已經無曬期望 無期望無失望
新一季唯一係望某幾個球員（日本仔同jones etc）打得好
球隊咩成績都無所謂 爭前6好 護級重好 一於同fsg攬炒

之前成日食老馮

我軒堅好多，直接同個男寵同房乾手淨腳

養埋我ok?

大細丸又借走

又反

之前傳20m, 之後15m, 而家得返10m

係唔係利記D人太文靜太乖

通常性鬥士踢波都勁D

一口價，迪莊換老母

好似南美人性慾特別高

勝利球迷

球壇兩大乞衣

係

Mike fucking Ashley is spending more money than FSG and you want me to read a fucking thread on why the PL champions need to sell half our squad to afford a 30m player? Fuck right off

Elke靚到

條fat clown係識講返老細叫佢講嘅bullshit
佢俾嘅任何意見都係站在老細盤數嘅立場

Melissa Reddy 同JP the Fat Clown 都同時出嚟維穩出嚟吠
可以肯定今季一個人都唔會再買
Even賣埋人
佢哋會袋撚唒

Nike design真係

呢位ching條條tweet都屌得好應

仲話買波衫買你老母咩

明知個班主咁撚仆街
仲去課金俾錢佢賺

me黎

仲要一傳疤狗唔想買老母就開始維穩 盲都睇得出咩事

今年比一哥爬埋頭 利市嗰班應該暴動

成班喉舌好似環球時報咁統一口徑 真係好肉酸 搞到ccp咁

最乞人憎嘅唔係FSG同班喉舌呢啲一丘之貉
而係盲目去信服同支持佢地
唔會去思考嘅傻閪股東們

唔撚好啦屌 又唔買人

搵sponsor就咁快done deal
廣告都拍埋

fsg 都係咁其實

有無諗起邊個

美國佬果然識賺錢

其實不進則退 點解班陷家剷 FSG 黨媒 股東 唔撚明

FSG明
黨媒明
但佢哋就要控制班傻閪
股東真係好撚犯賤
佢哋真係完全唔撚明

FSG明白財富不進則退嘅道理，所以佢地而家搵錢首要， 成績其次

Fsg下季賣埋呢班當打既人再賺多筆就夠啦
遊艇又升級

你愛人

嗰頭話冇錢買人
轉個頭簽sponsor
真係相映成趣

如果夠膽賣TAA, 我跟TAA一齊轉會算

呢個thread詳細解釋咗點解利物浦無錢買人
business model同其他球會有咩唔同

超長，無心機睇晒，有興趣就睇下

巴塞你咪撚買囉 繼續用影帝

老馮茶居有幾樣hot items成日賣晒
有幾樣野上次食唔到

老馮茶居

廣告片呢?

喺蝦場度

而家做左返工狗之後好早就眼訓

睇左，結合過去新聞，簡單來講fsg從來當利記係生意，收支平衡係大原則，洗突係無可能。
如果唔係高普＋班球員呢兩年咁屈機，利記唔會靠fsg而復興。只會係有望爭前4的中遊班。

冇得WFH

眼訓又關wfh咩事

白你老母警咩

加歷查個女正能到

下次小心啲

上唇厚重情 下唇厚比較重性

但不了

小妹自貼

佢篇文重點都係嗰兩樣野

1 人工升幅大過收入升幅 (20150531 vs 20190531)
但係轉播費升幅呢 (唔sure六月既歐聯決賽有冇包係入面)
贏完歐聯既merchandise呢(肯定冇包)
nike筆sponsorship呢(肯定冇包 20200531都唔會包)
2020人工應該冇大升?(以我記憶呢年冇續大約)
20200531盤數應該唔差得去邊

2 cashflow唔夠 得37.5m
睇返debt to equity ratio : 129,300/248,227 = 52% 正正常常
不過當中有79,300係intercompany loan(應該係 from fsg?)
唔計既話得20% 絕對大把空間問下銀行借錢 仲未計而家買人隨時有得分期
而18-19年利係還咗20m比返fsg 即係話本身利可以有57.5m cash balance
我都幾肯定19-20年又會還一筆搞到得返好少cash

結論係算鳩數啦 哪有錢你老母

有屌卡做3號龍好幸福

自負盈虧 唔借錢
賣人先可以買

賣人賺100m，可能有50m用黎買人嘅

放手啦f$g只會越搞越衰

nono還晒79.3m先 剩低20m派dividend

你睇cash flows used in financing activities
差唔多次次都十幾m cash outflows還intercompany loan

F$G入主之後究竟攞咗幾多錢走？
多過佢收購價未？

割席了

屌你BLM股東

又係呢d垃圾原因 聽到厭了 比d新野我聽下得唔得

因為以前係朝鮮人 所以而家做中國人都幾好

早訓都

買人未

早訓都唔夠訓，第二朝一樣勁眼訓

收嗲啦

fsg出價未?

食屎啦

講真呢隊利無新血點再提昇
唔通真係靠南野 Jones Elliot 咩

三箭同VVD再勁咗
或者高普諗到無敵新戰術

高普辭職要幾多個月通知?

多2至3年，成堆3x歲，應該會慘過而家隊疤

疤起碼會用成億買水貨 利連人都唔撚買 點鬥

軌又買人
黎緊5年應該係佢地天下

聽講佢份約有協議如果教德國國家隊，可以隨時走

可唔可夾錢幫高普比代通知金

路維快啲點名高普啦

比我就唔撚做fsg馬前卒

夾完咪又係益fsg, 我諗真係可能搵謝隊返黎教，教練人工又平一節，fsg又贏

個樣好成熟

Bobby Duncan

Manchester City winger Riyad Mahrez and defender Aymeric Laporte have tested positive for Covid-19.

Georginio Wijnaldum is one step away from becoming a Barcelona player, he’ll be the fourth signing of Barcelona after Pedri, Trincao, and Pjanic. Barcelona are trying to reduce the price and not pay more than £13M. [@SPORT]

BREAKING: Callum Wilson has joined Newcastle United from Bournemouth for £20million

肥佬都比錢買人

F$g 7撚到無眼睇

冇25m 以上都未放, 比D骨氣fsg

個樣變哂

夠20歲未

個荒謬程度同睇香港新聞冇分別

最撚驚賣完都唔出錢買 Thiago
或者就係拎 13m 去 bid

13m買遊艇only

似啦

胡錫進

成件事係好撚痴線

賤過仆街肥佬

世界最佳中場之列 13m
企撚開啦死疤狗

無咩特別咪再po條戰狼上黎啦
香港已經夠荒謬 唔想再睇到佢d 口交部發言

點撚樣都講唔通
點解唔夠人用都仲可以放人走

賣完懦夫又唔買返個backup
最後要防中頂中堅
唔講仲以為利就黎破產要賣人填數

未買人先變列斯聯（廿年前）

英超有17隊用錢多過你

有一隊係紐卡素

要用個頂級防中嚟頂
同時間又要浪費神軒打6號位 仲要唔買thiago 痴撚線

連狗 唔反佢一日了

其實想利20m買thiago都一樣乞衣

球壇 兩大乞衣球會

一個13m 買老
一隊 唔想俾錢簽 泰亞高
最後會係巴13m簽老母
曼聯簽泰亞高

廢中好撚慘

FSG
之前話fsg閪過高安基
去到艾殊利level冇人信

屌你老母fsg根本就係空心老倌

明明而家而家萬事俱備 可以打造皇朝 但差撚左個班主

CLS FSG必須死

我對FSG賣人抬價非常有信心

couple of three weeks

無咩人好似vvd咁肯等

再講 歐聯英超冠軍都話冇錢 邊個信
根本冇心簽

咁筆loan就interest free 應該多唔過既
但市值就肯定唔同晒啦

遲下比人踢出前四就會學高安基大手買人重建

❗️I was told Liverpool are planning for the season with their current CB options and Fabinho as emergency cover. But it was also stressed to me that this is seen inside the club as a unique window and things can change quickly. [@PTGorst - @LivEchoLFC]

勁on9 明知馬貼同高美斯咁撚玻璃都唔撚科水買個第四中堅

正式宣佈
FSG連艾殊利都不如

fsg想拖撚到十月

如果果陣有3星期籌錢，依家點解又冇錢

放心，F$G一定唔會咁做。
一定係買啲二線兵返嚟算數。

跟住就變紐卡素維拉，英冠見。

係咪fsg其他投資損手爛腳 係利到拎錢填氹

Michael Oliver will take charge of Liverpool vs Leeds on Saturday. Paul Tierney is in charge of VAR. #awlive [premier league]

擺明炒燶股票穿我哋櫃桶底啦。

d盈利應該派晒比FSG啦， FSG根本就係當利記係盤生意咁run

奧利華

其實都係冇錢
我諗因為werner係最優先所以先會肯籌旗
Fsg真係唔介意下年gini走先簽Thiago

學雲加咁狂簽幾個返嚟。

卡數入埋fraser

fsg 同香港政府一樣咁荒謬
到底做晒左d 咩

Twitter d利撚屌得好勁

岀名閪既紐卡素班主都比錢

FSG你賣盤啦

Fsg套sell to buy 根本就係荒謬至極
人哋全世界都已經捉到你路
知你折墮到咁
你要賣人地會唔㩒你價？
仲要fsg真係用水魚價水左好多球會買水貨
人哋真係唔會再中伏
至於買人
就唔使講啦，淨係識用埋啲旁門左道
同埋街市買餸式叫報價
股東仲j緊fsg做生意好叻
唔會買中水貨嘅時候
事實係全世界都唔想同fsg做生意
因為fsg個朵已經臭到仆街
人哋傾都唔敢同你傾

奧利華 自己友

焗用打唔𨶙起嘅青訓
跟住戰績下滑

高普走人之後，灰姑娘嘅魔法消失。

我都提過好多次
用青訓唔係問題
如果佢真係咁有能力嘅話
但問題就係冇咁多有能力嘅幼幼
就算有都仲未成熟
唔應該係呢啲時候揠苗助長
咁樣係害左個小朋友

有咩慘得過做香港人同利迷

Liverpool are definitely open to offers for Shaqiri but unlike January, no-one has been forthcoming as of yet. If no buyers are found, he will stay. Club is relaxed, If he plays like his first season, he could still be a real asset. [@PTGorst - @LivEchoLFC]

Echo用relax嘅次數
係咪同搬石頭砸自己隻腳差唔多

唉 果種無力感大到 但自己本身又好在意隊波 冇得唔諗

我諗利對某部份利子已經去到僅次信仰咁樣嘅程度
FSG,喉舌，股東呢一堆賤種就好似不斷咁踐踏你信仰咁
佢哋根本就同正常嘅利子有仇

唔係好想入利post
入親黎都係另類折磨

睇到出面啲兒登仔post 更加折磨啦
做香港反fsg 利迷條路唔易行

覺得今年利係時候玩焦土
廢中係因為愛利物浦先至會對班冚家剷咁容忍

其實真係觀點同角度唔同 好多股東係過左三十五歲果班 同我地係有代溝 佢地成日講到自己睇過鶴臣年代仲支持隊波 好似講野大聲d咁 奇撚怪怪

足球呢個極端資本主義學人玩量入為出
自己買遊艇又咁撚疏爽
屌你老母fsg
死全家啦

其實係好恐怖
佢哋係將利嘅underprivilege 用嚟劣鳩
同時間佢哋係將支持班主放先過支持球隊
好似中咗毒咁盲撐FSG
全世界都笑鳩佢哋嘅時候
佢哋仲覺得自己優越過人

Burnley

用美國體壇嗰套run足球隊
我想講FSG係真係完全唔撚識波
但佢哋覺得自己特別精明
仲喺度質疑其他人點解要抌本落球隊
FSG咁撚樣嘅管理方式唔係請到高普一早破撚咗產啦
所以成日話最忘恩負義嘅根本係股東
有乜理由係感激班冚家剷而唔係全心全意支持高普

鏝城咪就係要焗住搵個一線防中費甸打中堅出事囉

真
Fat clown都叫有錢收
最撚低賤嘅係幫fsg含到雪雪聲又冇息收嘅股東

股東好介意俾人話似藍屍
但其實性質真係好似
講到自己深黃但係堅決捍衛FSG
笑撚死

fsg out

JP同Melissa Reddy twitter俾fsgout lads爆到痴線

仲有向敗人道歉

打得起嘅青訓都用晒。
買唔到人咪要用打唔起嗰班囉。

今年Wilson Grujic Phillips Larouci肯定因為冇人買而要留隊。

車狗準備買埋 E.Mendy同牙飯
FSG同喉舌：We lead 18 points last season

人哋知你要折墮到sell to buy 仲邊會接你fsg啲水貨 上面嗰堆開20m真係笑大人地個肚

牙飯要賣左人先有

Mbappe都中左武肺 幾時到亨利中

佢地依家放得出咁上下價嘅應該得返毒撚

同你地一樣一堆蟹貨向到賣唔出

老母一到禁區頂就lag機

佐真奴,阿朗素會冇人買？

車起碼都有幾個放到可觀嘅價錢 我利得堆外借浪人

都痴撚線 用果陣黎比
喂 屌你老母啦股東
我廿幾歲肥賓年代捧到而家 學臣年代我冇經歷過咩
好似老屎忽講野咁

而家fsg唔買人 是撚但一個名叔，
是撚但一個球評人都講有問題
係咪想變疤狗2.0呀
仲要當fsg神咁拜？ 擺明cap水既老細 屌都唔得？

佐難D賣到,本身最有機會賣走,沙利走左就冇

你咪又得佢講lor

亨利成70中左分分鐘埋單

好多蟹貨
舒服，M朗，emerson
Zappacosta丹麥女孩
亞衣巴剋猁

仲有飲水

廢到以為送左比人

相比之下
我利嗰堆除咗沙短老母
根本全部幼幼黎
仲話要sell to buy

FSG

老母咁嘅表現 巴狗真係想買咩

利市簽咗個大球星返嚟

燈到入波就好笑

Allan+james 兩個
同市光榮

Official and confirmed. James Rodriguez joins Everton from Real Madrid - now Marcel Brands and Carlo Ancelotti working on last details to announce Abdoulaye Doucouré from Watford. 🔵 #EFC #transfers

FSG

占士22m
抵撚到

留名般尼同白禮頓買埋人net spend 過利頭

COVID-Anfield 仲係好嚴重
所以冇錢買人

Vvd

佢踢到好hea咁 好似冇心裝在咁

條友根本champ左之後場場都係咁

75M小丑

Vvd換upa唔識讀
deal唔deal

VVD li排瘋狂發夢 JM9

連續chur足兩季半
可能佢真係精神上比自己放假

晚安 希望聽日起身見到亨利中支肺

荷蘭踢緊乜鳩

睇完今場巴應該唔會買老母了

10m 定下年 free 走

認真金曼是咪買ake黎踢左閘
死緊

我利死定佢哋死先

我利點都死架啦 金曼死
比人瞄住黎斬 攻又唔多壓上

Ake打後防真係四不像

清波個個 隔離搵個頂到波應該OK
但閘就咪玩啦 廢版雲比沙卡

最好笑佢同laporte都係左腳
唔可能共存
鏝要koulibaly先救到佢

Thiago will not come to Barça. [@moillorens]

Gini Wijnaldum’s move to Barcelona is “well advanced”.

He is Ronald Koeman’s special request and the board will probably give in. [@_adriansnchz]

FSG will not pay 30m for Thiago [@lihkg]

利市一哥歸位

黨報Paul Grost都頂唔順屌 唔買第四中堅係咪痴撚線

財政健康FSG

慳錢係美德
不過都唔洗咁撚慳呀

咁多風風雨雨 睇晒啲financial statements

一句「中肯」comment總結：FSG過份保守

換個睇法 FSG係搵廣告/other sponsorships既能力不足
同埋依然唔明借30mil買人對FSG財政健康有幾大損害。。

Exactly! 而家唔係咩額外嘢

係高普想要Thiago輪住打8號6號位

高普要 都唔搞

真係腦爆

即係年年都要top2賺轉播費+歐聯獎金先可以收支平衡？

個咩人工升幅大過收入升幅 呢個真係ON撚9
有冇諗以前係利呢隊垃圾閪波人工太撚低
到依家頂薪都係200K 笑撚死人咩 垃圾

拎升幅黎講都on9
鳩唔知係因為武肺令收入減少,咁升幅梗係慢左落黎
但講到尾,FSG拎盤數出黎個陣必定係賺囉

things can change quickly 就快撚啲change 去買人啦

茅夫個兩隻字cut 左

其實john henry係咪內鬼嚟？

是咪要召喚可樂狗

F$g死仆街

下年等降班啦

一哥

屌佢老母淨係呢度都大撚把肥賓時期開始睇利啦

Everton confirm signing of James Rodríguez from Real Madrid for £20m

我利繼續用幻幻當買左人

早晨呀屌你老母亨利同班傻鳩股東仆街死未

Dllm咁大雨先黃雨

仆街濕哂

Me2 而家塞到on9

仲要係買唔出打唔起嗰班

Barcelona agree €25m deal for Depay

等被屌了

咁撚平

老母重平

D衫靚少少得唔得

屌你 DEPAY先25M
然後F$G仲係買得件希臘仔

✍️ #NUFC are delighted to announce the signing of Callum Wilson from @afcbournemouth on a four-year deal!

Welcome, Callum! 🙌

正式宣怖f$g賤過肥佬

FSG全人幾時死

屌你老母fsg 屌你老母股東

之前話50m簽兩個
姐係老母都25

到已遲

大把隊2隻都係右腳

Fsg 賣盤未

jaga

迪比25咁平

出面好撚大雨

好彩係屋企姐

塞到仆街
早知sl算

炒bruce

請Eddie Howe

然後紐記完滿進化中遊

係紐卡素重組般尼茅夫

等漏水啦

Bruce上季教得出奇地好啦…點炒

係囉,上季都傳過利想買都要成50-60M

重傷完可能有暗病

係咪又係得返1年約
不過幾平都唔關利記事,
FSG同里昂反晒面

上場荷蘭贏波，前場Depay 一個打哂
勁到呢

咁大乳就無帶遮出街

反面係你錢唔夠啫

比清你係咪真係咁憎我

個天黑晒都可以唔拎遮出門

真係連狃到20M簽人 同免簽Fraser
堂堂上一屆冠軍 前季歐聯冠軍
隔離解簽啲人仲正路
FSG真係當猁迷狗咁撚

捧隊波都咁撚慘

出門口好好太陽

唉真係哭能咗

英超都拎埋 完左個心願
要開始認真諗下係咪要退場

原來大細丸借走左

哭是冇用的
要打國際線
屌鳩FSG Henry 同 Edwards

只係憎可以WFH

同拋棄杰0既人

人工升幅包埋非球員，FSG可能派左好多親信黎利記做高層刷錢

真
同修仔夠反過面 最後直接加10m就搞掂vvd

一開波整個輕鬆6連敗

做冠軍隊就要有冠軍隊支出架啦
唔想做冠軍隊就賣盤啦
姐係揸跑車嫌d皮費貴
好心fsg換返架錢七啦

個冠軍唔小心拎左返黎
其實佢都唔想

屌得好

一直以嚟都係靠高普魅力去昆人低人工嚟踢波

而家兩大冠軍拎晒

人工要一定加㗎啦

一係你誠實啲 目標係拎一次冠軍 咪唔屌你咯

胡錫進同華春瑩唔係咁講嫁

就算有暗病都健康過基達張伯倫

利申：轉會市場完咗

就算咩人都冇買

都係會含淚撐利

對高普嘅敬重日益上漲

F$G:咪撚屈 買撚咗件希臘仔

Thiago = 利版史奈達 加亞坦

今年個轉會市場去到幾日？

20m買占士 抵到

完左好耐啦 對利嚟講

賣人未完

賣波衫都賺返

成日話sell to buy
點知一個人都未賣到
買人就望人因為肺炎減價
賣人就唔撚減

希望聽日就完
我地d對手唔好再買人了

好似 5/10

想轉會一哥

一哥勁撚到....

同市光榮

下季俾一哥爬埋頭 利市班利撚應該暴動放火

佢跟肥安可能翻生

29歲加成日傷

Twitter班利撚開始#fsgout

總之買唔到Thiago 芬威一定要仆街死
Werner都算 呢個真係接受唔到

明明前中後都要補強 但比FSG帶焦點到得Thiago一個目標仲要係唔會買

肥安說服到占去真心勁

轉捧一哥無咁嬲

黑警都未仆街死啦
fsg點會仆街死

所以話利迷好易滿足
但就咁易滿足都唔肯洗少少就仆街啦

力子，沙狗冇人買
所以唔會買人

James >>>>>>>Thiago

買唔到中場

唯有要繼續捱神軒

占士係仲想踢嘅
而且英超人工都唔會低得去邊

james係世界杯屈？一陣姐，係皇其實唔算太重要

利市一哥真係唔講得笑

愛華頓大手簽人

應該會施到壓比度縮FSG

佢撚會理呢d野咩

利撚要求唔高

27m買Thiago
法賓奴打第四中堅
前線後備用Brewster, Harvey Elliott

你咪慢慢放awoniyi, karius, grujic, wilson嚟砌條正數咯 屌你

不了 轉會算

世界級防中要打埋中堅

佢撚會理咩 they see liverpool as a business, a golden egg la, fsg just want to earn money and not to spend a peny on us

鬼叫你窮呀頂硬上

愈睇愈似「有前4可以了」

維持穩定收入

軒同老母都不過啦 理撚得係咩級數咩 唔夠人水貨都要打中堅

fsg=中共

五大訴求 一個都不可

support us when we losing但唔會想見到因為老闆唔肯科水呢D場外因素lose囉

50m內買晒兩個
咁係咪老母都係25m

而家三個中堅有兩個用玻璃做
邊奴去做埋中堅簡直係牽一髮動全身

高普自己落場踢算喇

佢哋淨係識拎句野黎講 以為大撚哂咁
但唔諗下咩原因會有人出聲屌鬼

叫班股東唔收錢踢啦包你收支平衡

好撚ON9 支持唔等於你做咩我都要盲撐嫁

班股東根本上就盲撐fsg

成班5毛淨係睇胡錫進同華春瑩係到口交

佢後生有體力
做到攻中又有射術起碼好過front 3
把握力又唔錯
仲有咩可以要求

都29歲啦

係人都知高普功勞遠超fsg
好多球隊細節上既管理、都係高普黎左之後先要
高普未黎之前佢地個種管理混亂到

股東果句唔係fsg請高普，高普會黎？
真係想知佢地識唔識分莊閒

利撚去到只係簽一個thiago塞住把口就夠 都滿足唔到

係 3中堅 你班中堅係可以咁硬淨踢全季緊係ok

屌馬迪玻璃做 如果gomez matip傷 邊爐打中堅咁慢就67啦

Fsg最大既功就信高普囉
但唔該你係信佢就科水比佢啦

簽到THIAGO都唔撚收貨
兩季只係多咗祖安 南野同希臘仔
我要一D可以踢正選嘅球員
唔係後備呀 屌你老母 F$G

離地高層真係覺得VVD糟糕馬貼唔會傷
我哋一定唔會變上季嘅鏝鋮

Fsg唔單止未為下季作打算
係連為未來簽返一個半個新星都冇

啲護主犬成鳩日二元論。
話簽啲勁人返嚟唔通過嚟坐後備席。

大佬呀，有樣嘢叫「輪換」㗎。
況且我哋班後備根本未有足夠嘅能力擔大旗。
下季仲要有超頻密賽程快車mode全部一週雙賽咁滯。
簽一個勁嘅嚟輪換點都好過兩三位近距離觀眾啦吓話？

F$G:變鏝城都仲有第二 收貨啦 仲想點

都話班股東仲停留係幾十年前
勝利十一人 兩三千萬要簽到世界級 人工唔可以高

jones , elliot , neco, 89號黑鬼， vdb

一早簽晒

有預感今年會冇前四

移左邊爐去中堅
正防中得番軒，米拿同老母

下半版見
Fsg個套幾年冇歐戰踢就玩撚完 可以放得盤

Mason greenwood
阿個巴西仔都屌打晒呢班
更莫講話車路士個班
曼城就唔洗既、邊個勁就買

狼隊傳緊Alex Telles

有疤朋友問利係咪會買基沙文
我笑而不語

下一季前所未有咁密 我都想知佢地點死
而家後補叫可以踢下得日本仔一個 仲要係未知點唔點個隻 你踢埋我個份 咁都未計成班慣性文員

F$G: 出到一個TAA, 你地應該要知足

比埋鐘斯 米拿，一諗就嬲

有油王接手就爽，金錢足球雖然可恥，但我鍾意

願意用fsg既生命，換個油王返黎

呢件成名咁耐都冇大會買

想不斷出新星一定係用錢搶啲幻幻返黎
車路士都咁run左成十年
佢地仲係想要簽啲免費幻幻

佢地想簽好似jelly咁平靚正既球員

屌你連錫菲聯都簽咗3件 我利

we don't buy stars we make them

FSG經營模式
未proven既幻幻：唔值咁貴
Proven既球星：太貴 冇錢
未proven既青訓：比機會佢成長啦

Hoever 明白嘅唔好睇利物浦囉Quit 利物浦囉

最聯專出拳手同雞蟲

可唔可以發起抵制fsg
一於同佢玩焦土
一日fsg 唔走
一日抵制入場/商品etc

似係，之前250同25古，都係好平買返黎

要啦

要鬼佬發起先得
係球場外 宣傳焦土戰略

以前250/Ibe/shelvey都要錢買
其實高美斯都算係呢班
下下靠自家青訓屎都食得
當然elliot都算係
但我想講潛質幻幻寧濫莫缺

我地都簽左四件

今季冇買波衫揮手區

其實我地利迷真係要枝竹 有一個咁好嘅班主 係依個金錢足球下做唯一嘅清泉 堅持唔同其他隊同流合污 依種咁高尚嘅情操 難道唔值得我哋支持fsg咩？

Fsg out la, 都冇心機搞好隊波 只係當利係搖錢樹， 咩sell to buy 政策，are you kidding me? 全世界都知你咁孤寒咁度縮 仲邊會有人用高價接你班水貨後備

仲送錢比fsg 買遊艇

仲要係唔理啱唔啱用，打唔打得起，都要畀機會。

睇到今季要焗用Grujic Wilson Phillips 就真係...

買左你個件

原味波衫

頭兩個都算，可以做吓後備
phillips就真係收皮啦，德乙都踢唔掂

本身都諗住睇定d 因為唔覺得靚
而家分分鐘唔使買

其實今年一定要買 再唔買就以後買唔到英超章嘅利波衫

瞓左成個月，請問利記買左咩新兵？

三個都唔𨶙掂。
Wilson得遠射冇跑動唔防守。
Grujic 動作慢，要成日犯規整停對方。
Phillips 喺德乙發展都唔算好好。

上面三位趁有價就賣啦。

買都真係為個章

無架喇今季 都係睇利柒一鑊勁

吉百利。

我指嘅唔係英超金章 係英超章

都要有老襯肯接貨

拿波里80M都係買二線跑狗nigga

Sell to buy 遊艇

有冇拎黎打J

F$G及護主犬們：
唔緊要，都威咗兩季。
技術性調整啫，唔使驚。

FSG應該想當其他人係水魚咁劏，soklanke都賣到20m真係經典

般茅畀我哋玩爛咗

鏝城最大機會奪冠
49000 前4應該難度唔大
車人腳仲有缺陷 但前3應該都可以

剩返利愛熱阿爭前4

其實利係咪比人ban左transfer?

自ban咗兩季啦 old news is so 唔識串

唔同概念黎

上年夏天都ban左啦 上年全年真係比人ban既車 洗錢都多過我地

做咩扮我

咁借力子比多仔好過

下個post
［轉會禁令］

錫菲聯都簽咗三個人

都係算數啦 日怨夜怨都唔會簽人嫁啦

好多雨boot

好矛盾，想利贏
又好想睇利狗開季柒一獲勁既
睇下班股東咩咀臉

冠都拎左 柒番三十年先啦

[自製轉會禁令] 利物浦 vs 列斯聯 8

In the Memphis Depay operation, Lyon could get Samuel Umtiti back in the deal.
老母=25m加丹比利或古天奴

@cfbayern
Our Story: @Thiago6 will not be in Munich for the Corona-Test Today for the training start. @FCBayern gave him a few more days off @BILD_Sport @lwurzi

傾撚咗十幾個 post 都未嚟到

要過MC了
講真MC無左d.silva唔簽番個世界級中場都講唔通

又乜乜你輸我陪你東山再起個啲on9野囉而加個競爭咁大完全唔理解點解唔補強

係咪入1萬就有1股apple送

佢同泰亞高費明奴同年
姐係老過文尼沙拿wo
坐左幾耐？

一哥準備買埋華倫西亞個maxi Gomez

再拖落去應該心灰意冷求其去一隊英超就算

係咪記左搬泥個jay洛

正確嚟講，其實呢3個都唔係防中

拖肥成個ig都係占士

遲下熱刺成個ig都係巴利

簽到肥安 再簽埋James 睇黎隔離街好有雄心壯志

廢中應該比左個promise佢

一定可以帶佢入利

Thiago黎未

DllmFSG

又要vvd全勤冇傷 但佢已經全勤左兩年半了 仲頂到幾耐

學肥賓咁自己問銀行借錢買人囉

Me too
當定期囉
一皮姐

Chelsea
In
Timo Werner (RB Leipzig)
Hakim Ziyech (Ajax)
Ben Chilwell (Leicester)
Malang Sarr (Nice) Free
Thiago Silva (PSG) Free
Kai Havertz (Bayer Leverkusen)

Out
Josh Grant (Released)
Marcel Lavinier (Released)
Richard Nartey (Released)
Willian (Arsenal) Free
Pedro (Roma) Free
Danilo Pantic (Cukaricki) Loan
Jacob Maddox (Vitoria SC)
Jamie Cumming (Stevenage) Loan
Trevoh Chalobah (Lorient) Loan
Armando Broja (Vitesse Arnhem) Loan
Tariq Uwakwe (Accrington Stanley) Loan

雖然睇落係好有雄心壯志，但大家有冇發覺佢哋一有雄心壯志就會成積差，反而椰斯最持家有道時上過前四，之後就越大搞好似越衰咁

有傷呀 試過忍痛都照踢

睇緊果套咩默默奉獻的灰姑娘
石原里美真係幾正

今次真係有個proven左既安76應該唔同講法，往年椰子之後請個啲領隊全部都係中遊班打起過下就請，宜家真係星級領隊有啲睇頭

屌你老母臭閪買人未呀

咁老實講安76都係你比咩餸佢
佢就煮D咩比你 唔好預佢有咩太大突破成績

BUY THIAGO AND DEPAY LA HI

本身諗住買件波衫加金章慶祝英超冠軍
但e個垃圾班主 d錢落曬自己格
完全冇諗過買人增強 一堆垃圾藉口
睇左成個夏天轉會 真係又嬲又灰
係fsg out或者買thiago之前
絕不買波衫

真呀……唔會買任何野俾錢FSG賺

跟

輸都唔會醒覺
股東：而家先開季，慢慢會打返起
If you not support us when we lose , dun support us when we win

睇啲餸已經唔算差啦，67利臣、卡法路雲、james、allan、gomes、如果買埋杜古希既下年應該有得同狼隊我利爭下歐霸盃資格

1001 dllmfsg

一哥年年都係雷聲大雨點小

年年淨係玩到12月

係利市嘅都係有陣柒味

之前識買人唔識搵教練，今次有肥安其實幾屈
你睇下肥賓教隊垃圾都有上半版
就知名帥有一定實力

玩到12月你都算有恆心

好喜歡她

多數都係開季一脫腳即棄

睇左咁多年FSG就知,
除左VVD之外,
咁高調開撚晒名聲稱會簽但又一路都唔BID既,
100%係煙幕黎根本無諗過會簽,
有心簽果D一定係傳都無乜點傳就突然DONE DEAL,
THIAGO跟本係俾FSG借黎過橋,
實際係搵緊D 10M8M價位既GOOGLE人

james去愛 之後bale去熱

Thiago will NOT be present @ Bayern training center for medical tests. Key days are coming.
Liverpool are still pushing to get him but Bayern want €30m... and Koeman insists to have Wijnaldum as new Barça signing more than Thiago (appreciated by part of the board). 🔴 #LFC #FCB

仲有sancho去獌，koulibaly去鏝

如果係真 thiago 都真係幫到盡
屌你老母FSG 快手啦

唔會買架啦

咪同華拿一樣

建議各位兄弟一星期後先睇thiago 單野，廢時心煩，依幾日基本上唔會有新野

West Ham have reportedly made Felipe Anderson available for loan and he could prove an unlikely hit at Liverpool if Jurgen Klopp is willing to take a chance on the forward.

呢個咁勁都loan out?

Elke

我睇好多人用致富
話sofi 開ac幾個星期都未開到

英超冠軍慘撚到要借人 仲要喺中遊到借

係歐聯決賽後都講過同一句野 結果而家半個月都冇進展

點解唔撚買迪比
疤都肯去冇可能會唔黎利

借到唔怕呀點都勁撚過Wilson

前獌

反哂面啦
睇佢剷草仲正

所以我都冇再開了

得一個原因架姐
你知 我知 henry都知

之前傾Nabil Fekir 得罪里昂

真喎 哩隻做後備我ok 係咪先借後買斷?

又唔後生點會借呀

借的話 話知你三十歲喇
又唔使F$G比錢買

多功能球員所以唔駛買人
Fsg又然

出糧唔係錢？

糧都唔想出 不如執柒咗佢算

1002

疫情體諒下啦

一陣我開ok?

巧

1001

米又比李典搶到

push